運動不會因塞機場失敗 但會因割蓆撚及失敗主義者失敗

係你割蓆之前，諗下咁多個月發生過咩事?
有人阻機場，你可以唔認同，但係點解要調轉槍頭屌自己人? 你對得住咁多位義士?

更何況民意根本沒有改變，人民不會因小節上的不同意見就立即轉變立場。反而你班失敗主義撚四圍散播所謂「民意逆轉」謠言更加危險。

更要記住，人民非常善忘。警察出動真槍，只要大肆宣傳，根本無人會在意之前發生過咩事。

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

721, 811

不分化不割蓆!!!!
覺得人地做得唔好，麻煩各位出去做你認為更好既行動!!!! 唔好只係做冷氣評論員!!!

不分花不割席，呢樣一定要學林鄭同popo，但各位要冷靜，唔好樣樣嘢都衝

岩 推
721 811

要成功就要真正地不割蓆 可參考你的敵人